［有圖4簡1］星如拳王賽4港女，你會點簡？

有冇人有右二條女ig

1

2

3

4

5

6

7

8

左一成晚都露條T back side出黎，真係搏屌

10連斷左，巴打你個名

圖？

推到有右二條女ig

留名要ig

只知佢叫annabelle

推呀

Ig

This?

好想啜佢腳指

唔似係喎

係佢黎

呢個係右二